(ZORO世界第一) 海賊王 1010話 情報[下周休刊]

[google translate 詳細中文情報未有]

**本話的標題為”霸王色霸氣” **

*-本章話從大媽的跌倒開始。*

*-路飛看起來像他被擊敗了。

*-凱多攻擊索隆以釋放普羅米修斯。*

*-羅轉移索隆並攻擊凱多。*

*-普羅米修斯將幫助大媽。*

*基德：“目標是將他們分開！把她留給我們！” *

*-索隆：“基德，基拉……！” *

*-普羅米修斯救了大媽，並要求她提供一些東西（我們不知道該怎麼做）。

*-索隆：“這是我的極限，如果這不起作用，我會把剩下的留給您。” *

*-索隆使用阿修羅攻擊凱多（我們不知道是舊的還是新的）。*

*-凱多：“不可能……是霸王色？足夠了 brain Myung Bagua！” *

*-路飛康復並與凱多對話。*

*路飛：“當您用棍擊打我時，我了解了一切……！您是否使用了霸王色？” *

*-凱多：“只有強者才能做到！” *

*-在此之後，凱多在路飛的攻擊之前就倒下了（圖中是一個）。*

*-路飛：“在某些時候，以某種方式，你會跌倒的。”

** BREAK下週**

One Piece chapter 1010 spoilers

**Chapter is titled- "Haoshoku"**

*- The chapter begins with the fall of Big Mom.*

*- Luffy looks like he's defeated.*

*- Kaidou attacks Zoro to free Prometheus.*

*- Law changes with Zoro and attacks Kaidou.*

*- Prometheus is going to help Big Mom.*

*Kid: "The goal is to separate them !! Leave her to us !!"*

*- Zoro: "Kid, Killer ... !!"*

*- Prometheus saves Big Mom and asks her for something (we don't know what).*

*- Zoro: "This is my limit, if this doesn't work I'll leave the rest to you."*

*- Zoro uses the Ashura attack against Kaidou (we don't know if the old one or a new one).*

*- Kaidou: "It can't be ... Haoshoku? Enough is enough. Brain Myung Bagua !!"*

*- Luffy recovers and talks to Kaidou.*

*Luffy: "When you hit me with your bat, I understood everything ... !! Did you use the Haoshoku?"*

*- Kaidou: "Only the powerful can do it !!"*

*- After this, Kaidou falls before Luffy's attacks (one is the one in the image).*

*- Luffy: "At some point and in some way, you will fall."*

**BREAK NEXT WEEK**

即係索隆都有霸王色
我有冇理解錯

未知 可能係凱多以為都未定

WOW lm

卓洛

距離世界第一劍豪

只差一步

有都唔奇，副船長。
邊似啲垃圾廚房佬

明明係中文但睇唔明，再等下先

契仔真係契仔 連霸王色都有埋
山治

Zoro 副皇級 起碼等同雷利

山治=巴基 衝出嚟柒

似係要講高級霸王色有乜用
普通霸王色淨係用黎清卒廢到

凱多：“不可能……是霸王色？足夠了 brain Myung Bagua！”佢句brain Myung Bagua！咩黎

「在此之後，凱多在路飛的攻擊之前就倒下了」啫係zoro斬左佢？ 定路飛用霸王色打中佢，所以寫做係路飛攻擊之前就倒下？媽阿 好亂

Zoro用阿修羅個mode應該唔會係霸王色？之前尾田個啲公式書好似寫過Zoro冇霸王色，但有「大震撼」之類嘅野

個句嘢係招式名嚟

等talkop d 翻譯先

到底點樣可以翻譯成咁

冇野啦 睇圖係路飛用拳氣打中左凱多 我諗啫係到左雷利佢地個lv
睇黎今集係路飛開光環 Zoro開大技

海賊王1010話情報TalkOP漢化韓文組翻譯：
1010話標題：霸王色
* 從大媽墜落開篇
* 路飛貌似暈過去了
* 凱多叫索隆放開普羅米修斯，並向索隆攻擊，羅趁機攻擊凱多
* 普羅米修斯去救大媽
基德：目的是把他們分開，大媽交給我
索隆：基德，基拉......!!
* 救下大媽的普羅米修斯向大媽拜託什麼事情（內容沒出現）
* 索隆對羅說：我現在開始用的招式是我的極限，如果不好使後面就交給你了
索隆對凱多使出「鬼氣，九刀流」「阿修羅」「OO」「亡者之OOOO」
* 凱多：難道你也..「霸王色?」（對話省略），沒什麼奇怪的，這會留下傷口
凱多對羅使出「雷鳴八卦」
* 路飛站起來與凱多對話（其中一部分）
路飛：被你的棒子錘過之後知道了...!!是不是霸王色也能纏繞？
凱多：只有屈指可數的強者才可以!!!
之後在路飛連續攻擊後凱多倒下去（其中一個是附件圖片）
* 路飛：你們下去吧，接下來就交給我，無論如何我都會贏...!!就把這個（消息）傳給所有人

* 下週休刊

*-在此之後，凱多在路飛的攻擊之前就倒下了（圖中是一個）。*

大媽又死唔去
普羅米修斯真係最強靈魂

應該係霸王色纏繞呢招路飛學識之後打咗凱多

四皇之一咁就訓低咗？

一人單挑咁勇戰鬥力上得咁快

下集應該笑住咁企返起身打

普羅米修斯快啲返去娜美身邊

跟娜美個隻叫宙斯
普羅米修斯係太陽

即時學埋霸王色加落去攻擊到

明顯係假訓

娜美應該拎埋大媽個太陽

好正常啦
佢有兩把刀都係會揀咁上下既主人
閻魔仲要得御田用過
佢應該係同御田一樣有返咁上下

路飛再進化

無限進化

和之國篇完,
差唔多全員都有強化, 有野攞
係得山治冇

已經癲到1對1凱多
On99 戰力飛到好似睇龍珠咁
路飛就係撒亞人越戰越強

我都想, 但尾田睇個勢唔似會咁作。

冇啦冇啦 娜美比你咁樣講一講 分分鐘宙斯都拎唔返

拎太陽冇機
而且個劇情似係大媽唔返屋頂
為咗營造路飛對凱多1vs1

麵神
會唔會燈到娜美冇太陽呢

基德夠有霸王色

基德 基拉打大媽 路飛打kaido
Zoro law 打King?

本來就冇, 點樣燈到有？

基德打大媽都幾合理
上集已經玩鳩佢用反彈
基拉就暫時實力唔覺夠班

契仔要退場了，真係放完大就走

依家覺得4皇都係垃圾,

其實高級流櫻係咪就係將霸王色融入攻擊入面

之前監獄應該想寫基德同路飛同級
基拉之後都會對應返zoro
凱多強調幾次zoro傷到係靠把刀

估唔到第二戰力呢度show極限
等睇詳細版

到最後都係變番路飛1v1 凱多？
有d失望

一陣又成班馬後炮入嚟轟你
算啦 當情意結追埋
劇情冇乜期望

契仔出完大技 凱多仲係冇事同路飛講野

屌唔係掛 卓洛都未斬到凱多留疤.....

其它三件唔理 凱多唔係由卓洛同路飛一齊打低真係爭緊d

路飛黎咗和之國暫時已經進化咗兩次 （流櫻 霸王色附體） 會唔會打到最後果實覺醒埋？ 一個篇章強化三次？？？

點解雷利唔教/提及呢🤔

雷利講明淨係教基礎
想路飛靠實戰去進步

雷利都未必識啦 講到明屈指可數既強者先識
羅傑 白鬍 紅髮 洛克斯 加埋凱多自己 已經差唔多用曬d quota

最好啦 一早留曬明顯伏筆 打boss會預左突然變勁就唔好睇
基本上依話路飛已經贏左凱多 雙進階已完勝 霸王色當埋武裝用 凱多優勢得返粒果實
咁快已分勝負

剩低未上黎果四條友可以做咩？

當年依下唔係已經係用霸王色攻擊

打黑胡子

其實好亂 武裝色同進階霸王色個定位係咪撞咗？ 武裝色又可以附身 霸王色又可以附身？

黑閃黎

霸王色 估唔到咁突然開估
而家突然多左條mp bar咁
四檔 三進階霸氣練成九陽神功咁

當之前淨用黎整暈人
而家條mp bar 可放埋去武裝度

契仔應該一早醒覺左 之前d對手太弱 廢能事用

咁樣講即係路飛練到隔山打牛，除頸圈
係因為霸王色

所以豹叔同九俠練咁多年流櫻都冇。

什麼王既資質，霸王色碰撞。

好多野都開始解得通。
點解路飛雷利可以除頸圈
大和霸氣唔差都除唔到。

依家咁樣講就似，點解九俠豹叔練咁多年流櫻都唔識，路飛一練就識。

就因為霸王色

路飛由 無耐前打年糕佬 短短時間
由未超越皇副 到 成為真正四皇級別
之後留返果實醒覺 做聖火令武功？ 打黑胡子
一下登到頂 之後幾年要作佢比人圍毆先有逆境？

魚人島路飛出完霸王色暈幾萬人

契仔：如果連這一點都做不到，船長可以換人了~笑

原來一早識

山治都有霸王色

凱多個霸王色輸路飛
咪撚玩啦屌你老母

雷利霸氣半桶水
冥王都唔識呢招 廢到癲

佢應該係霸王色嘅碰撞先引發到啲黑閃電?

佢用霸王色可以指定人咁去震暈wo

路飛咪一鳩樣

寫到5超新星一齊打 到最後都係變番路飛1v1 咁不如一開始唔好咁寫 好似以前咁對位算啦
寫路飛尾刀ok 但另外四個都要做到野先似樣

識用霸王色個d都得架啦

唔識都可以知同提架姐

熱血主角一句天資又真係玩曬
人地辛苦練lv1霸氣 幾十年 路飛連年糕佬武裝色都輸
但比路飛開到lv2，而家開埋霸王色
簡單講 路飛有三進階霸氣 兩皇得一進階霸氣 係果實勁少少

卓洛到而家都係斬咗凱多三刀同擋一招大技 之前幾個篇章都係得路飛表演 而家又想比路飛威曬.... 起碼比卓洛斬多凱多兩刀先啦

卓洛上一次好睇既打鬥已經要play back到去打長頸鹿果陣

路飛打凱多
索隆打大媽

即低個班打下氣咪搞掂囉

凱多夠唔夠卡2打

屌,又9俠又超新星,最後都係路飛一個打,不如一開始唔好攪咁多野

羅會唔會一棍比人打死

基德打大媽話唔定都同路飛一齊升級霸王色

霸王色終於有D用
唔係淨係用黎清卒仔
不過都叫做明顯
睇羅傑同白鬍子兩個對刀
未撞都見到有黑色閃電就知霸王色應該可以溝埋黎用

我覺得唔係, 流櫻講過係高級武裝色既一種
而且流櫻路飛係打凱多前已經學識左
佢係比凱多扑完之後先領悟埋高級霸王色
先用高級霸王色一下打暈凱多

契仔真係契仔, 霸王色都學埋
山治仲係到跑緊步 成個草帽團戰力勁懸殊

會唔會最尾好似卡二咁兩個打和

上一集屌zoro搶哂路飛風頭
今集又屌路飛太屈
話路飛太屈個啲係咪又想路飛run please 再拖番百零集先再挑戰凱多

肯定唔會

唔會 好似pkmon咁 打巴基都係扣到HP1 唔會死

斬雪女，斬琶卡都型啦⋯⋯
你咁講咪即係抽9山治水姐

我諗呢篇完左之後
要有返打長頸鹿既feel
可能係最後打五老星揸刀個光頭佬

雨之希留

九刀流即係短暫變強三倍？

果d都唔係打鬥係單方面虐殺

山治仲可以選擇落船，山治先生沒有輸

對上一次用係咪已經係打cp9呢次

睇情報 索洛似可以落場咁
又大傷 大出血 仲要再去頂凱多
之後戲份比返三大船長

又霸王色 又名刀 學藝都跟個世界第一劍客學

山治前世殺左尾田全家

但開一把黑刀都咁勁 仲有兩把未開

一開始一萬年一個 最後都要大平賣

霸王色霸氣只係入門券
升級唔到 咪又得明哥lv

邊有話10000年1個

巴基起碼有運氣同鷹眼都砍唔到佢

乜唔係係泡泡島一齊同路飛+廚房佬一齊打熊咩?

2年後好多團員都冇咩點威過
卓洛型左好多次已經好好

又唔好話大平賣
好似之前d post d人咪講
呢個世界好少富豪
李家誠身邊好多人都係富豪咁

痴級，路飛接上一話嗰招奈落咁快醒？
第一次雷鳴八卦瞓左好耐喎
升LV 有冇升得咁誇

照咁樣睇我覺得路飛差唔多又有新形態

凱多唔係由路飛一個打低 路飛做海賊王就唔止差緊d添啦

岩阿 9成係尾田個陣仲未諗好點完善成個霸氣系統

霸氣可以繞身 攻upgrade防正路都一齊up
佢人設本身就係戰鬥天才 偷學卡二見聞個下仲有咩好意外

係四皇未認真定五條友太厚血厚防
btw唔求鏖戰險勝 只求你千其唔好極速升級到最尾同凱多互毆再一拳打低佢

和之國豹叔本身練既武裝色（流櫻）
路飛練既武裝色，作用係兩種野

扑暈坐監前，
路飛只係識武裝色硬化
坐監時識豹叔，想學佢本身果隻初階流櫻

但拆頸圈後，豹叔話路飛自己本身有佢本身果隻，更高級既資質，唔係人人有，然後點練法就冇多講。

呢個所謂更高級既資質，唔通就係霸王色？？

除非今篇直接升高階霸王色同果實覺醒
單挑打贏太無說服力
話說四檔應該仲有其他形態
正常坦克人唔知仲有無機會見到

真，我係山治迷都想佢快D落船
根本尾田而家已經無心寫佢

如果高階見聞武裝要用霸王色解鎖
咁咪姐係戰桃丸同三大將都有霸王色

同超級撒亞人一樣

我覺得係分3種
初級 普通硬化=普通流櫻
中級 豹叔教既打內傷既流櫻
高級 霸氣色溝武裝 好似路飛同雷利拆頸圈戈種

霸王色碰撞會出現
但而家係將佢用係攻擊上
類似羅傑白鬍子揮刀果時已經有黑閃出現咁

雷利實力真係好受質疑
武裝色破防唔教
霸王色纏繞又唔教
明明幾日就學識咗

卓洛出埋霸王色

自膠 原來係霸王色纏繞

命都差多無先學識喎清

想問依家柒治頂唔頂到契仔一招

宜家係提都無提過
完全唔知有呢樣野

雷利其實即係全職獵人果個雲古

如果有
上一個po啲人

之前學預見未來咪又係插幾段雷利回憶
睇死佢今次都係咁玩
單挑唔夠打突然入回憶
雷利原來係修練最後展示過霸王色纏繞
然後叮一聲突然學識反打凱多一拳
呢啲劇情睇到識背

話索隆有霸王色個個比人圍插

唯有希望zoro 冇霸王色

咁卓洛最終目標係要做世界第一劍客緊係要好打d
山治要搵all blue啫
廚師同佢一樣咁好打咁佢係船上冇咩特色

教基本LV1霸氣駛乜佢教
御田都會教武士
其實係劇情需要下既BUG黎
打卡二話需要 戰鬥中進步 學習
進階武裝根本教到
霸王色武裝又唔教

廚房佬黎咋，整下蛋糕咪算囉

九刀流會唔會就係霸王色纏繞武器
即係卓洛本身有霸王色 只係未覺醒

武裝色應該係主要有三種
1. 最基本係武裝色硬化 普通流櫻
2. 上一級係可以隔空就攻擊到既流櫻 即係路飛話係兩年修行個陣雷利隔空唔接觸就可以打低既大象
3. 再上一級就係從內部破壞既流櫻 即係御田既流櫻或者係雷利拆頸圈個陣用既武裝色
而霸王色係可以加上招式或者武器 即係羅傑白胡對打武器上面流體既霸氣或者凱多武器上既流體霸氣
而羅傑白胡對打個陣除左用左霸王色圍住把武器之外仲用左隔空既武裝色 所以對打個陣兩把武器無接觸

之前可能會提
路飛都係打打下明哥先開始回憶同雷利煉gear4 但唔一波就用
可能無啦啦又回憶起唔知邊個教佢

突然覺得尾田推超新星果期
一早就有打算nerf咁啲船上面嘅人
做到之後船長級嘅人
大家做好朋友咁

我覺得佢有諗過畀山治留後路
如果唔係唔會有戰鬥服段戲

之但係喺佢心目中可能只係一個備用方案
但係喺其他fans心目中變咗期望咁囉

所有同類型既野去到最後都係大平賣

柒治再唔出人妖拳法真係俾人踢落船

雷利唔識邊個識阿

應該可以番東海搵佢師父一齊煮野食

套戲升lv快過坐火箭

未2年前都已經大平賣
ace 紅髮 女帝 白胡 雷利 比例上都叫多

凱多都可以單挑打贏, 咁咪無敵?

屌人地9歲都讀哈佛啦天才就係唔撚洗練都識 好似啲平民練357年或者一世先識咁係人都做海賊王啦

但一學識就打贏凱多有啲誇張
凱多用咗幾十年

山治突入踢鳩斷凱多隻角
跟住俾人一下狼牙棒打到退場

唔講以為凱多已經俾路飛打撚死咗

你好似搞錯左，
三大將同戰桃丸，暫時表現，只係和之國普通武裝色流櫻炸WO，
即係豹叔九俠和之國民都練果隻。隔空打人

路飛果隻係隔空之餘可以破壞內部。

你不如重睇一次豹叔解釋先啦。

至於係唔係霸王色解鎖就未知，不過路飛練既表現同戰桃丸果隻，係兩樣野來WO

咪就係，話學就學，半日就識
痴線

有冇都唔奇，不過未點表現過，尾田留白左，講到好隱悔

邊有話過1萬年一個
好似係百萬人先有一個
不過如果全世界有1億人，都有100個識

契仔--->親生仔

山治條撚樣就算把啦

仲在生嘅可能得紅髮凱多同卡普識
雷利未到果個lv
其他四皇 大將唔係行精通霸氣路線未必識
大媽靠鋼鐵身體 大將靠覺醒
黑胡子靠雙果實

卓洛頂霸海重傷
佢出大技阿修羅係最後力氣已經吊打哂其他人
唔係佢頂到霸氣 滅團咁制 respect

咁問就好似唔一早講最後之島個座標比路飛知

路飛：你們下去吧，接下來就交給我，無論如何我都會贏...!!就把這個（消息）傳給所有人

鎖血MODE啟動

呢度有班人真係好難服侍

如果一開波就送路飛上去挑2個4皇，又會話戰力直升機

而家鋪排9俠打輸，5個最惡世代聯手磨血，最後俾路飛單挑凱多，又唔滿意。

用返佢地個邏輯，其實最後都係路飛做海賊王，尾田搞咁多做咩，呃稿費。

如果用返上一話智取推大媽落海
或者有班援兵支援來個大混戰
我覺得冇問題
因為前面幾話都顯示到5個超新星係打唔贏兩個

但而家係突然領悟到新野
跟住直接用一條友就打到人地訓低
會唔會太誇張左少少

卓洛打傳次郎 都係55波
九俠被凱多團滅
但係卓洛 可以硬食四皇聯手大絕
可見呢套嘢 戰力體系崩潰咗好耐
仲亂過火滾撚樣

等睇路飛開五檔

個問題係九俠打輸+5超新星打完對凱多完全0扣血咁
接路飛感覺好似照打緊滿血凱多
起碼比少少鏡頭係凱多開始有啲攰/有致命傷

情況好似頂上咁 白胡子身為四皇但戰死得合理
中間比自己友偷襲插到重傷 再打赤狗先死

痴線到d人亂屌 各有各屌都無大重點
一：王道漫黎講主角越打越勁係好合理
係尾田表達手法差搞到贏得肉酸
二： 契仔比路飛更似主角 本末倒置
搞到讀者心中路飛地位低賤
贏都唔得咁

與其屌路飛不如屌契仔
路飛邊打邊進化
契仔就輕輕描寫一句暗示本身已識
仲癲過主角啦

你想表達D咩?

ONEPIECE個世界觀係廣到要全世界咁睇
暫時現存已知當大約10-20個霸王色
係強者雲集既新世界 關乎全套漫畫核心既ONEPIECE之爭下
幾個霸王色擁有者之間進行對決

然後連登傻鳩話:設定崩壞 有BUG

9俠桃原十拳左佢喎CHING

收到風契仔仲有一招超必未出
封印左既神之眼

同上邊一位ching睇法一樣
豹叔講過流櫻=霸氣，而和之國嘅霸氣
特色之一係覆蓋一層氣係外面
所以可以做到隔空打人，呢樣就係豹叔話教到路飛嘅野

然後豹叔話教唔到嘅係高一階嘅流櫻（不過呢句一格帶過左連名都無），呢種都係覆蓋住氣打人，不過可以做到內部傷害，路飛都知要做到咁先傷到凱多，而豹叔話路飛本身就具備才能可以做到，所以教左佢隔空打人嘅霸氣流動入門先

詳情睇第947話

畫到主角要靠人幫先打得嬴boss 咪又有班人屌

根本有班人就係點睇都唔順佢意，就係要屌，要與別不同。

根本漫畫就係咁。

好似獵人，小岡強制自己成長到可以同貓女打

好似火影，鳴門係青蛙村修煉一陣就直接打6道

好奇怪 中文情報有呢句 英文又冇

每個角色都有專長
雷利教最基礎嘅，但最後發展到咩專長唔係雷利講完就做到 / 雷利控制唔到

同讀書一撚樣喳嘛
大學 professor 識好多嘢，但你會唔會教個中學未讀完嘅小朋友講咁多？
你可以教識佢基本嘢，再畀佢自己發掘自己專長

然後依家連登仔話雷利連垃圾都不如

爭氣啲啦

小心俾人屌死忠

呢個的確係問題
但如果寫 Luffy / Zoro 任何時侯都係認真 mode
咁其實好難寫啲弱角色出嚟 每次出場嘅只可以副皇級

樹大有枯枝，體諒下啦

就算進化到KO凱多又點
遲d打世界政府/黑胡都要跑返50話走唔甩

雷利都係比個方向
好似有講過要實戰先會提升
果時基礎都未學就想一下學最高級

話時話，動畫版補完返白胡御田初見硬碰個幕
御田招大技最後係被震飛

對凱多好似乜事都無 感覺有無九俠都係一樣結果

不要再說了 垃圾山治

試解釋：
首先當時索隆未有把刀，
其次就係契仔仲未認真

睇完情報 鷹眼應該都有霸王色

真係畫御田返生都冇咁嬲

所以內爆果下資質，高一階應該關霸王色事。
因為豹叔冇，所以唔識霸王色纏繞。

如果係嘅話係路飛單挑凱多
其餘四個打大媽

睇嚟真係想一口氣解決兩個四皇

好老實我覺得霸王色纏繞應該要講。
最少可以解釋畀佢聽霸王除咗嚇人之外仲可以做其他嘢

雷利有
佢都一定會有

凱多都贏到，黑胡其實真係算一般
可能靠屈果實

有講鷹眼？

你地準備露出胸部道歉啦

同意呀 教同講跟本兩回事
而家只有兩個可能性
1. 雷利自己都唔識？ 咁羅杰識啦掛，雷利就算唔識都一定知
2. 雷利想路飛自己撞下牆 靠實戰領悟出黎

明哥都打左十幾話
打四皇應該單挑又收皮 之後又再成班圍攻打打打 跑跑跑
幾十話 先完

既然吹到霸王色可以纏繞喺攻擊上
會唔會係御田把刀有霸王色炸
佢練刀嗰時纏埋入去

傳次郎真係 自爆身份自己即刻冇表現 仲係狂死郎果陣明明比人一種深不可測嘅感覺

路飛

動漫定律
做敵人時就天下無敵
做隊友就即刻跌曬watt

甚平都弱化到六子級就知

咁甚平so far都好似係輕鬆打，無印象佢被擊倒過

山治柒到幾乎無戲份

叫雞，俾人打，叫女人救（大特寫）

其實都知路飛會打低凱多架啦
宜家快快手level up埋唔好咩
個個話佢突然間勁到可以同四皇隻抽
但打咁多集其實得路飛傷到佢集中係佢2個仲好，唔想睇其他超新星

Btw其實好簡單
流櫻=霸氣，只係名唔同
但和之國對霸氣既應用唔單止係硬化咁簡單
仲可以隔空打擊，從內部破壞，呢類就係霸氣既高階應用（高級流櫻）
至於今集只係多左個設定指霸皇色可以融入埋攻擊咁解
唔知道尾田係有意定無意咁畫，但以往霸王色對碰，年糕佬開大技，凱多上集招攻擊都係有黑色閃電，我覺得呢d就係霸王色既攻擊

Level 暴走得仲嚴重過美食的基佬
但至少島袋唔會好似尾田咁拖戲，場場都節奏明快
就算最後被腰斬，都可以一話之內講晒重點

op黎講沙佬算係例外
頂上戰爭怒屌白胡子 同明哥平分秋色 叫鷹眼死開 阻止赤犬繼續追殺甚平路飛

係，而家入海賊王post,主要係睇連登網友點屌尾田。

屌下都唔得咩 又唔係為屌而屌
恨鐵不成鋼呀

路飛契仔山治3個都要屌

霸王色終於有啲用

學上面巴打講個時路飛基礎都未master
雷利點會教佢高級野...

你加減乘除未識 數學老師會唔會教你a maths 野呀
莫講話教啦 提都廢事提啦

佢應該玩果實玩到出神入化個種黎
有霸氣都打唔到佢實體

仲以為設定上

雷利係四皇level 呢件事

已經係公認

山治幾時死？

黑刀練成方法出爐

打機都係咁

樓上個回覆憑咩話雷利未到個個level?

好心就根據已知既事實去展開討論啦

主要睇大家點笑山治
無論果集有冇出場都有一兩版係講佢柒

呢度係靠自己腦補去討論

例如羅杰副手雷利有霸王色，路飛副手卓洛都一定要有霸王色咁，個邏輯係咁樣。

契仔話船長冇霸王氣就要換人。咁海賊王嘅右手冇霸王色係唔係要斬左去。

姐係山治=實習船員

過咗1000話之後 終於成長到有能力打大boss啦

雷鳴八卦打錯字?

咪有戰鬥服

冇咩問題
路飛學識咗霸氣纏繞(櫻流)
條傻仔唔知霸王色都可以纏繞喺上面
見到海多用有樣學樣姐
而契仔一開始都冇show真實力
而且佢仲未習慣把刀仲未將另外嗰兩把變成黑刀
不愧係契仔有埋霸王色仲識纏繞

有班撚樣都幾難服侍
王道漫個主角係咁撚樣架啦
悟飯爆超二、小岡基路亞係百年一遇奇才
個撚個都係資質勁+覺醒架啦
呢啲又好睇好睇，但Op 又話柒

其實9俠20年組個個出場都係三災級，但弱化到連少少損耗都比唔到凱多

所以，做唔到霸王色流櫻就係差幾皮

會唔會5檔就係全身霸王色纏繞

比較想知凱多既果實覺醒多過路飛

重睇啦

假如真係，霸氣量頂唔頂到 3 分鐘

有霸王色未必可以將霸王色附體打人

佢應該係發現整下整下越黎越多人有霸王色 所以又加下設定姐

依到有唔少人係覺自己想像黎推測
尾田直接講過出黎既野都可以唔算數

小岡打贏貓女既代價係咩?
基路亞直頭打痛守衛既資格都冇...最多係CC佢一下咁大把

路飛講緊係1篇戰鬥連升幾級 由高級流櫻再準備學埋霸王纏繞
如果最後單挑凱多贏
咁就係短短一篇由俾凱多秒殺變再打贏凱都仲唔屈呀?
王道漫畫強制成長都要合理呀

基拉根本山治LV都唔知有冇
最廢超新星跟基德吸LV
基德賞金都係亂殺人而上，

同路飛下下挑BOSS真係差好遠

睇返四皇個設定原來係差唔多 廿二年前出現
都唔知咩漫畫嚟... 可以打廿鳩幾年 都未打得贏一個皇

幾條超新星就贏到四皇

其實悟空當初打邊個BOSS都係俾人秒，輸下輸下就勁，
路飛用鎖血，差咁粒仙豆去解釋姐

路飛打卡2，由HI都HI唔到，武裝又撞輸，變到可以打得中，武裝可以對撞，最後仲可以睇到未來。
一下子勁過卡2，練40幾歲不敗

其實打凱多算好，有分開左練流櫻同高級流櫻。而唔係直接打BOSS途中升級

卓洛成為海賊王,路飛成為皇副

兩個唔肯定
不過今次點都似會清一個

霸王色碰撞，好似打青椒果陣有講。
不過當時冇解釋係咩。

監獄打黑胡子都話路飛霸氣強左，唔知係唔係指無意間放左霸王色，因為當前有暈過牛，而未學武裝硬化。

問題係路飛中一招就學識人地嘅招
搞到好似出類似魔人布歐嘅新設定咁
戰鬥天才極都會中一招之後就同對手同級掛

第2次更新，日文補充情報翻譯 by【TalkOP漢化】證人，蒐集：TalkOP情報員 出處：TalkOP海道-海賊王論壇
【日文情報師原話寫的比較費解，看起來大意是：索隆自己沒認為是霸王色，情報師也不確定，表面看沒有黑色閃電那種特效（路飛有），因此情報師個人認為不是霸王色纏繞。】
問：索隆的招式是阿修羅·一霧銀嗎？
情報師答：阿修羅拔劍·亡者戲。

問：索隆的招式有給凱多造成了一定的傷口嗎？還是說根本沒打中？
情報師答：打中了，索隆說「至少想要擊倒他」，出血了。

問：羅受到攻擊也完全沒事嗎？
情報師答：羅還有意識。
最後解釋了攻擊沒打中他。
但霸王色纏繞的攻擊好像是在攻擊前就能傷到人。

Q：基德和基拉為了追擊玲玲離開鬼島屋頂了嗎？
情報師答：BIG MOM就交給這邊吧，離開。
沒有招式名。
我（情報師）現在注意到接觸到的地方和拳頭之間有像龍珠的氣功波一樣沒有接觸到的表現。
（↑看不太懂是在說誰）
關於索隆的霸王色，索隆本人以「你在說什麼啊」否定了。
此處情報師個人認為是霸王色會和力量疊加，他可能是憑自己的力量擊中了凱多。

Q：拿破侖和宙斯呢？普羅米修斯的請求是什麼？
情報師答：描寫不清楚所以很難回答。
要麼是：宙斯還浮在箱子里但想去救大媽，被索隆連箱子切了or破壞箱子要出來但被索隆切了，不太清楚。
繼續斬的時候被凱多干涉了。
還有索隆至少是沒有纏上霸王色的。
雷鳴八卦的「黑閃電」特效應該是霸王色攻擊的特效，路飛的攻擊也都有，但索隆的沒有。

可能係普羅米勸大媽走 然後今次凱多輸 大媽潛

最撚好服侍咪你地 點寫爛尾都護航
好就讚 唔好就屌架啦
鎖血贏卡二都少少牽強架啦
跳幾級鎖血贏四皇直頭離譜

真係講到今集贏撚咗咁
真係咁贏法再屌都未遲
到時我都屌埋一份

索隆有沒有霸王色再次成疑
應該係斬傷凱多，凱多以為有霸王色，
其實關禦田把刀事？

當然亦都唔排除索隆真係有，不過似乎尾田想繼續隱瞞落去未公開住

篇初被秒篇尾打贏冇問題啊 而且都有契機有修煉

如果係慘敗完過幾個鐘就覆桌贏 爆下氣叫下口號就得就離譜姐
而家流程都係少年漫走向

佢開撚埋口已經有信心贏
即係呢刻實力已經夠贏

凱多食左路飛一拳就叫突然升Lv 到同級？
上集路飛升左凱多大技又有人出黎屌換主角啦冇貢獻又盛
盲反撚多到

乜撚
路飛第一次打凱多都好撚有信心贏嫁
咪又係一下比人秒

睇落似鬼氣伏筆
遲d對雨之希留大戰應該好正

究竟打卡2路飛升得多LV
定係打凱多升得多LV

咁就要睇凱多本身同路飛差距
跟卡2本身同路飛差距。

以上頂計
路飛修練過本身已經有打傷凱多能力，只係未穩穩打中佢

打卡2唔同，
路飛係連見聞又輸到打唔中
武裝對撞，撞完手痛。

似係打卡2跳得多LV賞金跳左十億

屌你路飛邊次唔係未打就講定贏先
無野講搵野黎講

咁又唔係喎
路飛打卡二個陣實力都係三將星咁上下
皇副低少少 其實同卡二差唔多

但皇副同四皇本身條gap太大
感覺三災都唔會打得贏凱多 咁你諗下跳級係幾大
尾田吹四皇吹到太勁

睇上面第二個情報
似係凱多覺得只有霸王色纏繞既攻擊先真正傷到佢
而契仔今次攻擊做到 所以凱多以為佢識
但事實上係契仔鬼氣加御田把刀已經做到霸王色纏繞既效果

霸王色攻擊 攻擊前就得傷到人
姐係海賊王同白胡個下對撞就係霸王色既一種啦

打卡二佢都係睇得穿卡二見聞色先有信心講
佢淨係啱啱學到霸王色纏繞就有信心
會唔會太牽強

明明9俠仲勁過呢5個超新星/平手，依家講到路飛一個搞掂。。。

留返Zoro 同羅都合理同好睇好多。路飛鎖血完全無驚喜。

路飛戰鬥時個意識入左精神時光屋啦

到時修練返三五七年 先打得贏凱多
你班撚樣就話佢拖戲嫁啦

其實係得果一次
打七武海佢地個個冇再update賞金 另三次係cp9同頂上 同最一開頭阿龍 第一次最based on實力同潛力 冇勢力加乘

如果今次加左基德團同和之國勢力佐烏勢力白鬍殘團比佢就可能飛到40億

尾田：而我不知連登仔是誰

無人話一定要單挑四皇架嘛...
路飛+契仔+基德三人一齊升LV僅僅打嬴唔得既?

本身諗住山頂5條友至少削凱多一半血先同路飛隻揪點知呢家凱多仲係接近滿血就同路飛打

其實真係唔介意佢成長
問題係前兩話先話打唔入
上一話都要夾手夾腳先勉強分得開兩皇再推老母落海
今話就突然領悟然後反擊
會唔會兒戲左少少

咁係咪幾日打贏凱多就好合理
根本宜家1對1呢樣就唔應該出現
除非路飛最後都係輸但係圍毆贏
唔係都寫得唔合理

一陣發生某啲事自殘削下血囉
最想快啲完左打架講one piece講世界大事

Zoro兩年後第一次用阿修羅

其實尾田成日都將卓洛有無霸王色呢樣野寫得好曖昧 今篇都唔只一次咁寫 佢畫到好似有 但又會講出黎話無 不過有無都好 佢應該仲要講埋佢個隻鬼氣係乜 成套漫畫得佢有出過所謂鬼氣 咁究竟係霸氣定第樣野黎

咁打完和之國
就去到最終篇 結局差唔多啦

要合理既話應該要講路飛去到3x歲先挑戰凱多啦
羅傑當年都要39歲先打嬴洛克斯海賊團
51歲先拎到one piece
依家路飛依家先得19歲就打嬴四皇

似乎係結局前仲有篇巨人國篇

會唔會阿修羅同霸王色都有關就咁睇情報似係契仔一用阿修羅凱多就咁講

我都覺得卡2
今次暫時冇乜上次逆境波感覺
真係唔知點解
明明打皇

但四皇點會認錯霸王色咁On9

3. 其實高階野直頭教唔到 要實戰先領悟到
講真調番轉如果四皇級數既招教嗰兩年就識晒先有bug啦 不過一識呢招就輕鬆贏凱多都講唔過去 要睇佢點鋪排成件事

咩都關禦田把刀事，講到契仔用一刀流咁。

閻魔係大快刀21工，同會釋放使用者嘅流櫻，就係咁多。係禦田用佢傷到凱多，所以先同天羽羽斬被稱為能在凱多身上留疤嘅刀。

依家契仔用鬼氣令和道一文字同三代鬼徹，都可以係凱多身上留疤，咁嗰2把刀係咪就同閻魔同lv，同樣係可以係凱多身上留疤。

加埋禦田用桃源十字斬到凱多差啲輸，咁依家咪睇下契仔九刀流做唔做到禦田嘅威力，做到咁的話交比路飛尾刀再打贏都好合理。

大家請搞清楚 唔係凱多同大媽廢 而係尾田廢

睇落好似咩結果讀者都係會屌咁...但事實唔係囉,
歸根究底就係d野根本冇鋪排好,
和之國計埋呢集都寫咗成100集, 100集絕對足夠時間去寫好一個故事
但成個和之國篇根本連最基本的角色描寫都冇做好,

好好嘅兔丼採石場, 明明可以描寫好路飛點升lv, 可以補完成個霸氣設定
但個作者走去玩爛gag, 寫相撲。
明明講到和之國工藝點勁, 大大個機會去補完海樓石, 作者又有冇去寫？
又係冇, 成篇除咗支出咗一個scene嘅霍金斯鐵釘同長距離大跑之外咩都冇。

呢d描寫咪就係鋪排囉, 作者自己前期都冇做好劇情鋪墊,
前期咁多時間唔去寫, 到個故事要埋牙嘅時候, 就緊係會呢樣唔合理嗰樣唔合理啦
咁再寫長d去解釋得唔得？得, 但係大佬成100集喇, 點可能唔俾人屌拖呀？

仲死撐嘅人自己諗下自己有冇睇咗值100集嘅內容啦....
小紫咁重要嘅角色中期先登場,
和之國地理結構中後期先講
大蛇何得何能可以奪到權？除咗佢姓黑炭, 前期俾人迫害基本上咩都冇描寫過。
友方冇好好介紹, 敵方又冇好好描寫, 去到鬼島個個角色好似NPC咁

俾多一個例子就係多康之死, 呢個角色當時死, 十個有九個讀者黑人問號
因為連死咗邊個都未清楚。大名有幾多個？大大名又有幾多個？
多康以前做過d咩, 點解佢死d人會唔開心, 都係咩冇描寫過。

因為已經比凱多秒過一次
有時間係碗兔修練

其實係橡膠果實能力, 用肉體親身感受黎加速習得技能

橡膠最勁可能係反彈力
覺醒就係將對方既招數反彃
遇強越強,唔駛晒時間成長先打得贏boss

諗諗下當年2、3檔都係無啦啦係屎坑爆出嚟
（係後尾劇情版先補返2檔係點研究出嚟）

唔知點解會覺得巴基最後會同紅髮結盟 一齊到最終之島
因為紅髮講過會同巴基一齊去
好基友

Lm

卡普既超強基因

基德 路飛 定位比羅高一截咁
基德基拉打大媽
LUFFY ZORO打凱多
兩個都有望變新皇, 但羅應該無份

吹到凱多單挑最強 遲d路飛挑贏左仲有咩畫

黑胡
世界政府

講身體素質 基德同路飛一樣勁

卓洛今集應該無用霸王色纏攻擊
無黑閃電
路飛就今集最尾學識 可以好似羅杰佢地咁

動畫紅髮唔係話，佢會用自己嘅船去咩
好似冇講等巴基

其實都冇咩嘢 佢不嬲都鍾意自己作啲招

黑閃電之前明哥都試過？？？？

講起招式，尾田真係將路飛局限得好緊要

其實超人系橡膠果實，根本好Q多變化

尾田俾路飛只係開發到自己變抗打橡膠其實好廢

線線可以整超過身體既部份
甚至可以做一個自己既分身

蠟燭用能力可以分開來俾人做護甲

毒毒，卡2，可以變唔同形態隔空攻擊

糖糖分離出來，直頭可以浮水
又可以令人變糖，但橡膠偏偏唔得

有D能力除左影響自己，仲可以影響其他人。
橡膠開發得真係好廢，
明明自己可以搓圓撳扁，變任何形狀同硬度。
但竟然咁耐都冇點用過。

好似畀人捉住坐監咁樣，明明自己有被動，可以好輕鬆咁樣逃出監獄，但竟然冇用過。

尾田好多時就係唔肯比路飛成長
佢肯寫勁，真係要幾勁有幾勁。讀者根本唔存在乜野，路飛根本唔夠四王打既想法。

可能呢套少年漫畫佢想做得熱血啲啦，將所有打鬥變曬喺拳頭上而唔係能力上

卡2，佢好似未睇穿都講啦
拉佢入鏡世界，同娜美佢哋約時間

可能俾山治打隱形果實

X2，今次完全唔覺得會輸
咁快就已經可以打到有來有往

之前打卡2真係絕望
路飛做到嘅嘢，卡2佢全部做得到，
霸氣仲要比你強
當日根本冇一方面可以打得過

其實路奇打路飛，輸之前都唔係好傷
反而路飛硬食2發六王統，痴線
忽然就贏左

人地四皇用高級霸氣打尻佢 佢可以小傷就算
轉個頭學埋人地招技打出黎既技仲高傷過人地四皇
主角萬歲

其實黑胡，唔計粒果實，計個人能力好廢。

俾艾斯打到變燒豬，
原來係白胡船咁多年，果陣霸氣都未點識。
不論武裝定係見聞都好屎

打毒龍俾佢滅團，出海咁多年，更加係廢上加廢。換係大媽凱多應該輕鬆KO毒龍同艾斯。

路飛依家有流櫻，贏左凱多真係唔會再怕艾斯呢D級數既人

路飛贏左凱多真係完勝黑胡，
黑胡要執雞先挑戰到白胡，真係白練咁多年真不及路飛果D超新星咁勇

第3次更新，英文版全文情報翻譯 by【TalkOP漢化】納吉、兔娜、柯，蒐集：TalkOP情報員 出處：TalkOP海道-海賊王論壇
1010話標題 霸王色
扉頁：布琳和她的霍米茲在用眼藥水。
索隆把普羅米修斯砍成碎片，導致後者無法幫助大媽。羅評價索隆太讓人難以置信了，現在他的身體里的每根骨頭都斷了也不驚訝。
凱多：可惡 那不像樣的玲玲...搞得我也必須得去幫她了!
凱多攻擊索隆，以海賊獵人稱呼他，並命令他讓普羅米修斯去幫助大媽。
羅將索隆轉移出去換自己現身在凱多面前，然後打出注射·射擊，正中凱多的脖子，讓凱多吐血。
凱多用鐵棒攻擊羅，羅用新技能‘抗菌武裝（Curtain，抗菌紗布之意）’來保護自己，但被凱多打飛。
凱多：特拉法爾加，你的能力真的棘手！！

普羅米修斯和拿破侖用這個機會跳下去救大媽。索隆抱怨羅為什麼幫他，導致那些霍米茲有機會去幫助大媽。
羅：讓它們去吧。如果有人必須因為我的計劃而死去，那我寧願我的計劃失敗。
基德說這已經足夠了，因為目的僅是讓兩個四皇分開而已。基德和基拉向大媽的方向跑去，說他們會親自對付大媽。

場景轉向到島內。普羅米修斯在大媽掉進大海前救了她。大媽誇了普羅米修斯，然後罵宙斯沒用。普羅米修斯說宙斯一直很遲鈍、笨拙，對大媽來說就是個負擔。
普羅米修斯：媽媽，我有個請求。

場景回到基德&基拉。他們在鬼島岸邊停下，基德說這個雲正有著一些奇怪的變化...

回到鬼島的屋頂。路飛處於白眼無意識狀態。凱多大笑，說跟上次一樣。路飛即便昏過去了，也還是一直瞪著他。凱多在猶豫該先破壞哪個地方，是路飛的眼睛、大腦、還是心臟。

索隆告訴羅說，他的下一個攻擊將是他最後能做的事。如果無效，那他將會死去，剩下的就交給羅了

索隆：嘿，凱多！那傢伙是咱們的船長。如果你想摧毀他，得要先摧毀我！！
索隆拔出他的那些刀。

索隆：鬼氣 九刀流：阿修羅——拔劍·亡者之戲！！！
凱多被打擊到後噴出不少血。
凱多：小子，別告訴我你也有霸王色霸氣。
索隆：你說什麼呢？我怎麼不知道...

然後索隆倒地。
索隆：這次攻擊我使出了全力。可惜還是沒能打倒凱多……!!

凱多：你做的夠多了。這招肯定會留疤。

凱多即將用他的鐵棒乾掉索隆。羅攻擊了他但是他跟索隆被凱多的雷鳴八卦打飛了。

凱多：太遺憾了。如果你們都跟我走的話，我們就可以一起征服世界！！

突然，凱多聽到路飛的聲音從他身後回來。

路飛：跟你走？我們不可能想跟你走的。我們都愛著「武士」，知道嗎？

然後可以看到一個小回憶場景，豹五郎教路飛怎麼才能不把霸氣從體內逼出來，而是讓霸氣流到拳頭上然後通過這個流進敵人的身體。

豹五郎：「危機之下，你的力量自然會進發！！」

路飛：我的攻擊還是太淺了……
但是吃了你的鐵棒攻擊之後，我現在懂了
「霸王色霸氣」也可以用來包裹自身！

凱多：噢囉囉囉囉囉…!!
確實如此，但是只有極少數人才能做到！！！」

凱多再次攻擊路飛，但是路飛在甚至沒有接觸到的情況下用腳擋住了凱多的攻擊。路飛的腳上冒出了很多黑雷。然後路飛跳向凱多，拳頭上也纏繞了黑雷。他不斷攻擊凱多的肚子和下巴（都沒有碰到他），直到凱多倒地。

羅：「他們都沒有碰到……！！」（他說了御田在看到羅傑和白鬍子衝突的時候說過的話）

路飛：「索隆，特拉男……謝謝你們保護我到現在
現在你們都可以下樓了！！
告訴大家……不管發生什麼，我都會贏！！！」

結束，下周休刊。OP回JUMP封面+彩頁 （可能還有 第七屆日本角色人氣投票的結果）

路飛真係開始開掛

唔夠大熊打救唔到艾斯都要修行2年
唔夠4皇打係咪要再重新修行幾十年？
佢地應該係想咁

比人打到反白眼都可以無傷繼續打，又鎖血

路飛頓悟

會唔會得我覺得路飛無咁易打贏 可能要打多排 或者係我想凱多係比佢地圍死多d

盲反話最好佢地成世打唔贏 之後再修行幾十年 再屌尾田拖拖拖

羅：讓它們去吧。如果有人必須因為我的計劃而死去，那我寧願我的計劃失敗。
基德說這已經足夠了，因為目的僅是讓兩個四皇分開而已。基德和基拉向大媽的方向跑去，說他們會親自對付大媽。

本身可以ko大媽 捱多陣等佢跌左落海 宙斯普羅米修斯想救都救唔到
羅不停將宙普換位 咁咪救唔到大媽囉

海樓石監禁點變形

普羅米修斯係唔係想大媽將宙斯既靈魂都分埋比佢
到時宙斯變弱順理成章跟娜美

無限血
學習能力超強
這就是主角

基德基拉走去打大媽

索隆，羅，不死鳥去打KQ糖
山治係咪等打占卜佬就算

柒治其實考慮緊嘅係退團
唔係行邊條路

基德之前話要親手攞凱多人頭
而家走去打大媽,都幾唔符合佢個性

卓洛仲打？ 算啦 佢而家落場差唔多 咁早落場幾有新鮮感
占卜佬而家唔駛出場都贏 可能留黎對付黑胡子
如果最後關頭路飛無突然覺悟 基本上滅左團

咁點解紅白格刀都會掂到？

想睇索洛知道就快比人滅團既表情 努力左咁耐 咁就完 未有機會打鷹眼
不過多數都無咁多描寫 因為路飛係主角

本身覺得宙斯背叛大媽跟娜美好衰仔，但依家似俾大媽趕出去再跟娜美咁宙斯人設就好好多

宙普似乎要合體
雷陽合一 變乜野？

一陰一陽
變超大個太陽？

凱多：特拉法爾加，你的能力真的棘手！有進階見聞就唔駛咁怕

其實兩皇移動力咁強
分開轉頭就走返一齊啦
基德基拉就慢慢跑步追

凱多在猶豫該先破壞哪個地方，是路飛的眼睛、大腦、還是心臟。
一個boss最忌講既說話

不過仲有5年完
下章/下下章就打黑胡子

理論上今次都要有凱多level
咁下章戰力先追得上卡普戰國白胡佢地

差唔多啦
好似奧運100米個個都十秒前後
但你捉亞洲廿億人都冇幾個有呢個成績

計落跑100米仲稀有過霸王色

結構分明
前半段 談夢想 搵伙伴 挫敗
兩年修練
後半段 談社會 求公義 變強
最後之旅 對決 改變世界 夢想達成與妥協 傳承

有100正皮有啲嚇親
平時一個post都唔會有100正皮

隔太耐唔記得咗
大媽嚿雲幾時喺娜美到攞返
定係新靈魂嚟

差唔多架啦 海賊王都就完

卓洛仲有好多伏筆 黑刀， 身世， 有無霸王色等等
和之國佢唔會咁早退場呱

作者真係完美咁拿捏好索隆的實力尺度，
擋二人合擊，砍到凱多好似御田咁留疤， 但又未誇張到殺到凱多，
相信索隆FＡＮＳ好滿意咁既表現，
重點係契仔仲有得成長，至少熟練把刀，同埋練黑刀，
為讀者留下好多想像空間

真係算係咁 你話佢有霸王色都唔過分
一直都係契仔fans
廚房佬就算啦

就係咁先要退場呀嘛，
我諗黑胡篇就會講佢啲霸王色，同埋上黑刀，仲要鷹眼真正實力

照咁睇，唔可以話鷹眼勁過四皇級，
而係佢呢種劍客類型，係剋死凱多同ＢＩＧＭＯＭ
佢地屈高防，但啲反應都幾遲鈍，未去到白胡果種訓交都避得開

以鷹眼果種黑刀攻擊刀，凱多BＩＧＭＯＭ身形又咁大，
真係斬西瓜咁斬佢地

我FＥＥＬ到路飛打法越黎越似卡普
有一拳超人FＥＥＬ，

可能卡普就係練流櫻練到極致

太多角色等緊出場 卓洛威完夠啦 下次再威可能要打獄長